做乜撚野大市突然free fall

比返d錢我呀

有毒品調查科唔驚

港股日常
外圍升 港股跌少少
外圍跌 港股跟足
今朝個走勢同A股一樣